小米透明電視 55 吋 OLED 全球首款 360° 透明電視

完全唔覺透明吸引

56k已經足夠

電視追科技係都追8K同超薄啦
小米呢部透明有撚用咩
個座仲要闊過你老母塊閪
支那仔咁鍾意支那嘢

8K 超薄 透明 有咩衝突
56k死忠

咪講緊追透明完全係追錯方向囉豬閪
你不如講吓透明電視有們實用性啦

透明完全冇未來
都係傳統宇宙黑好

叫你講又講唔出仲好意思幫小米打飛機
睇電視唔追畫質追透明
你老母買衫係咪全部都指指定see-through㗎？

有幾弱智先會用五萬幾買部1080p

都算係突破黎
但大陸野不了

終於可以比幅牆睇電視

有咩用？

睇到最後 解像度1080p
你老味成55吋 但出1080

其實都有用，遲D技術再進步就可以將整個落地玻璃窗變左電視，到時我一定買…如果中左六合彩

透到畫面都睇唔清，有咩用

點解要睇透明電視

透明衫都仲叫有成人市場

而家都唔睇電視啦

做博物館展櫃塊玻璃
Show下展品資料同簡介片果d就有用
當屋企電視用就係電子垃圾

如果用落電話度，咪可以用前cam 先穿窿

on9依條片已經完全暴露缺點
背景唔係實色 白色/黑色 點睇?

拎黎睇av?

真，如果你係求marvel star war d科技感當玩具玩都仲可以嘅。。。

想知遲下啲窗係咪可以整做mon
咁轉一下就可以有海景
轉一下又可以去第度
幾好

與其用透明電視點解唔用PROJECTOR
呢部野唔拍埋牆點睇